好書重溫 柏楊 醜陋的中國人

我假如是一個暴君，對這樣一個民族，如果不去虐待她的話，真是天理不容。這種神經質的恐懼，是培養暴君、暴官最好的溫床，所以中國的暴君、暴官，永遠不會絕跡。中國傳統文化裡———各位在《資治通鑒》中可以看到———一再強調明哲保身，暴君暴官最喜歡、最欣賞的就是人民明哲保身，所以中國人就越來越墮落萎縮。
(節錄 醜陋的中國人)

本書完完全全講出今時今日班中立派既思想
睇完或多或少都會可憐果班所謂中立既人

同埋本書好似講緊今日既支共政府同港共傀儡政權
同埋或多或少都有露流出今時今日抗爭既局面

希望各位手足都睇返次

醬缸蛆